你點形容葡萄適原味？

紅色樽嗰隻
你會叫咩味？

精神

生化壽司味

m血味

識野

紅色葡萄適個味

原味

我會叫橙味

葡萄味

我都淨係識咁形容
所以想知有冇其他形容

咁橙色呢？

有氣既檸檬味水

唔好味

撚味

滴露味

中藥味

好撚難飲既味

有氣糖水

東江水

有味

原味同橙味比，一定係橙味屌打原味

橙味好飲太多